【金融fact-check】金管局曲線撐黃 - 戚風生

【金融fact-check】金管局曲線撐黃 - 戚風生

金管局總裁余偉文在facebook出po，爆發出強大氣場，十分威武。 資料圖片

金管局
。。。。。
次篇大作，越嗒越有味。

首先，與上任以來
。。。。
回應已經out。

不過，金管局閒
。。。。。
為被人魚肉的缺口。

文章另一個玩
。。。。。
金融市場的首選。」

這等如推翻政府和建制聲稱去年以來「黑暴」令民不聊生，需要引入國安法平息亂局的口徑！金管局潛台詞就是沒有國安法，香港都一直受國際投資者歡迎啊。看來金管局其實在曲線撐黃，是手足哩。

戚風生
本欄逢周一刊出